前線同我聽住！醒啦！唔好on9

sorry 先，標題引你地入黎
香城online 唔夠強時我地要打游擊戰，唔好系比人圍攻！
一打游擊分散對方兵力，次次守著條馬路把撚咩，去到邊封到邊，佢開返路我又封過，周鳩為走睇班狗去得邊道放煙！

推

走必須有共識群要夠集中，同時預防警方包圍。

係唔好守，守黎做咩
打游擊玩到佢地on99
大家明知唔夠打做咩要硬碰

打遊擊

無話要死守，例如響上環警方唔准向西環就向中環行囉。